請珍惜連登

見倒今日嘅新聞
越嚟越覺得連登好快會比港共搞
我甚至覺得捱唔倒今年

連登作為反送中運動最大平台
可以話係香港網絡上僅餘最可以暢所欲言嘅論壇
你可以話今時今日連登已經比五毛/PR 佔據
但你唔可以否認暫時呢一刻你仲可以喺連登講乜都得
而好明顯呢啲日子好快就會完

我真係好希望各位連登仔珍惜唔知仲有幾耐嘅自由
停止再鬥黃
時間真係無多
可以嘅話一齊諗下仲可以用呢個平台做啲乜

黎明前嘅黑暗係至撚黑暗
但我想講而家只係黑暗嘅開始
我真係唔知下一年嘅今日仲可唔可以喺度講野

連仔如果睇倒呢個POST
希望你地真係要做定心理準備
最重要係確保所有會員嘅資料唔會比黑警拎倒

請珍惜連登

請珍惜連登

睇你嘅tvb啦
開心畜隸